有冇人知道慈雲山時代對落嗰間啊哥廚房同柴灣嗰間有冇關係

比較好奇同上一手有冇關係
老爹→阿哥

柴灣果間係狗宿餐廳黎
狗宿封左 冇街客
出去租街鋪做